屈 op

90 後。屈
00 後。op

我覺得屈哩個字 係形容到一件事去到連op都形容唔到既地步

例如
00後
嘩 對面隻adc 咁撚op 點玩

90後
對面隻adc 咁撚屈 真係好撚憨尻 屈到唔撚想玩

屈字 可以形容到 想由自己受到損失黎停止 哩件事既發生

覺唔覺？